高位跌落嚟 V彈又上番 高開又跌番落嚟

上唔到去 又跌唔落去
好似有重大部署咁

等緊壞消息出